想問下邊撚個係霍哥同蘇霖

屌你老母
一日彈幾廿次廣告出嚟

你阿媽

you=on99
冇睇到個廣告咩

Adblock可以搞掂，跟唔上科技係度屌

uBlock Origin啦

manner

真係好煩

個乜柒霍哥真係好猥瑣

除左課金有咩方法block 柒佢地

好重重阿

睇YOUTUBE會有廣告既我都當佢弱智人士

依排開微辣打手開post

日日討論唔同人

呢個真

屌佢老母個乜鳩蘇霖 老閪彈個廣告出嚟問咩想唔想有佢把聲 唔撚想啊仆街 咁撚柒樣衰 成個女版姚明咁撚樣

嘩有弱智仔

個蘇霖越睇越似tvb個張寶兒

Enimine: Who ？

adblock表示 唔知你up乜9

真係好撚好撚好撚樣衰 見到真心想嘔 唔明點解咁撚多人話靚

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

冇